有冇女團成員/女idol係煙鏟?

拍戲除外

個個排牙都咁白，應該冇

big bang 啲人咪又係睇唔出

第一張圖真係有吸架喎

咁要點分

認賽mode 其實冇

拍野要真吸

一樣要落肺？

撚有 口嚟

睇導演想點拍，如果要大啖好難唔落

I’m

食下煙有幾咁閒..

Iu

咪係 你話食屎就有討論空間

食得煙都係看透世事嘅好女仔

禁煙大使

女仔食煙咁索都無討論空間
班男仔睇慣曬喇？

twice

blackpink

itzy

餵精

twice 娜璉 sana momo
blackpink jennie Rose
ITZY 馬蹄露 lia 溜精

有冇相